賤種朗：曼聯有個隊友我至今仍想念

C.朗拿度憶當年

基斯坦奴-朗拿度表示，自己將來或許會再次與朗尼成為隊友。

從2004年到2009年，C.朗拿度和朗尼在曼聯一起效力，後來葡萄牙人轉會去了皇馬。如今在談到昔日這位曼聯隊友時，C.朗拿度表達了敬意。「就像你們在英格蘭所說的，他是一個非常棒的球員，我和朋友提起他的時候，一直叫他鬥牛犬。」

「我記得當他失球時，會爆發出強大能量，一個強悍的傢伙，他的射門也令人難以置信，他攻入了很多球。」

「我想念他，未來，誰知道呢，也許有一天我們還會一起踢球。」

C.朗拿度還談到了2006年世界盃時的「眨眼事件」，輿論認為，C.朗拿度給球證施壓罰下朗尼，之後向場邊得意的眨眼，似乎是在炫耀自己得手了。對此，C.朗拿度說：「媒體制造出了一個巨大的動靜，但實際上這並不存在。當我回到英格蘭時，我有點害怕，不是害怕朗尼，而是擔心英格蘭的球迷們。」

「我眨眼那一下，媒體編造出了一個轟動的故事，但那（眨眼）並不是因為朗尼的事情，而是因為另一件事。」

「當時對我來說是一段艱難的時光，因為我認為當我回到曼徹斯特，在球場里會聽到噓聲。但這件事過去了，我回去後和朗尼談了，我們依然是朋友，我們聊了這件事，他理解我的意思。」

「當然，朗尼在各種情況下都幫了我，他說：基斯坦奴，這已經過去了，讓我們面向現在吧，令我們一起去贏得獎盃。」

反朗又羊

肥仔 .jpg

朗尼同C朗有冇做過愛

想當年4424
朗尼失波之後幾矛都唔會foul
仲離譜過卡斯米路

曼聯失去已久嘅魔性

朗隊老婆勁似牙朗

巴哥比人踢斷肋骨反而要食黃牌啦 你果D濕碎啦

下一站就去美職了

碧咸果隊